有冇人鍾意食crepe?

橙酒crepe真係無敵，不服來辯

行街見到有間舖專賣法式薄餅，就入去試下

La Creperie @ 灣仔

煙熏火腿芝士雞蛋/焦糖蘋果薄餅

薄餅邊位夠脆，中心韌度適中，帶小麥同蛋嘅香氣

蘋果粒腍滑中帶爽脆，唔會過甜

餅皮有陣燶味，食落帶苦

䶢薄餅配搭失衡，火腿同芝士一齊食䶢上加䶢，完撚全cover哂所有食材味道

性價比幾低，䶢薄餅全部配料係現成食材都要百幾

結論: 普普通通，齋叫甜crepe會好啲

見佢有團購打算試下